[突發]恐佈事件

話說小弟間房床尾牆上面就有個書架 咁我就擺左d書 硬物裝飾 相 聖誕卡係到 。 咁岩岩先我就落左街買野食 到買完番上泥開房門既時候發現個裝飾 相 同埋聖誕卡跌左落張床到 明明走個陣仲好地地放左係書架 。 相同聖誕卡都話可以係比風吹跌左落床 [間房開左窗] 但係舊裝飾都幾重下 冇可能比風吹跌落床掛。。。 好心寒好恐佈

而家渣住個護身符訓

I am watching you!

唔好開門訓呀！！！

唔好另轉面睇

一向唔開門訓

上星期我廳個電視零晨4點時無拿拿自己著左

連登仔細膽到

嘩屌

邪靈,小心

我張床冇床底sor

樓主有冇睇interstellar㗎 五維空間影響緊 係gravity

我覺得留係太空船個個nigger好慘 人地落去玩一陣佢就要等幾十年

防不勝防

作詞：黃偉文
作曲：張繼聰
編曲：劉志遠

為何喝過那咖啡杯 無故失蹤了
家裡卻彷彿 增添了數本新書
為何你那床頭玩具熊 再找不到
花樽的花 偏偏天天轉色

也許這刻你 仍然尚未發覺
家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走 然後又放低

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中 一起分享過首歌
從你的套房帶走被單是我
你睡過的 至少我都睡過

為何那個故障手機 無故修好了
梳妝檯怎麼 這麼快沒有香水
為何有雨門前就突然 有一把傘
相簿的相 偏偏天天變少

也許這刻你 仍然尚未發覺
家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走 然後又放低

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中 一起分享過首歌
從你的套房帶走被單是我
你睡過的 至少我都

從你工作間帶走廢紙是我
照著你的筆跡寫封信給我
在你抽屜中放低戒指是我
你就算知 也不會想 是我